惡魔城迷宮迴廊:清埋最後四幅畫去

7月8日: Day 441
07:15PM-08:30PM
遊戲: 惡魔城:迷宮迴廊 (Day 2)
今日直衝四幅畫地帶，睇下可唔可以打爆(偽)最終大佬去！
twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: